英國留學生可唔可以唔好死返黎

我認我自私, 我窮撚

萬一染左病我經濟負擔唔起

你地人生贏家, 有錢去讀書, 前途一片光明
求下你地唔撚好帶D病毒黎香港
係英國專心溫下書啦, 返黎做乜鳩啫

真
喺嗰邊過性誕唔好咩

好多港媽唔係咁諗呢

全部轉機北京再飛香港!!!

唔係22號起禁止任何英國航班黎港 去到6號？

又可以block 多隻

應該免檢疫放佢哋入嚟
再爆勁啲

樓上班賤種記住擁抱大灣區，呢一世都唔好去歐美

根本應該禁止佢地返黎
呢班撚樣無事就去英國happy
有事就返黎避難

港英公務員子女

樓主新思維 抵鑽

其實會唔會好多已經返晒，可能隻變種毒已經入咗香港

走足黎架

最撚毒就係你班支那人，唔好搞9人地國家啦

咁對要一家團聚嘅人好唔公平喎，點解支那番黎就可以，英國番黎就唔得？點解要歧視？

唔可以。窮係你父母嘅錯，唔係我嘅錯

咁你仲唔去英國？ 一世唔好返黎

有識英國留學生 就知上年班仆街吃喝玩樂
無理你香港

又話想攬炒

收皮啦窮撚

有錢就返到